全撚世界同我打電話！

所有香港人宜家集體電話英國總領緊急電話求救！🆘 晚間電話會直接轉倫敦！必須不停叫救命同哭！話自己係BNO持有人 唔洗報號碼！話你宜家返唔到屋企無辦法返屋企好唔安全！2901 3000

要個個鐘頭打！打到去佢都係話咩都做唔到剩剩剩，所以要狂炸佢

英文唔叻嘅，話 The police is killing us! Open the gate of the consulate!!! 快撚啲打！不停打！打撚爆佢！

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

推

打電話呀屌你老味！！！

pish

所有人宜家集體電話英國總領緊急電話求救！🆘 晚間電話會直接轉倫敦！必須不停叫救命同哭！話自己係BNO持有人 唔洗報號碼！話你宜家返唔到屋企無辦法返屋企好唔安全！2901 3000 海外直接打英國 (+44) (0)207 008 1500

中大人斬樹封橋！

堆

Push

push

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

Don't say killing, please say "massacring"

冷氣軍師，打電話呀！

唔好DDOS 總領事館啦,
人地人手有限,
真係有需要既手足先好打.

話係中大走唔到？

而家仲唔係有需要？就係要打到迫佢回應呀！你小貓三四隻打有乜用？

要個個鐘頭打，其實打咗佢都係話等通知，而家咩都做唔到剩剩剩，所以要狂炸佢

打左 條友淨係係度話monitoring the situation
係人肉錄音機屌!!!!!!

我打都係咁講，要繼續不斷打

會繼續 打埋美領？

佢話好多人打嚟

Pushhh

美領唔知要唔要公民先打得，可以試下

BNO冇用

Ppppppppp

打左，我話hk police is using lethal weapons... etc

佢話we r aware of the situation but we can do nothing right now

要 佢唔柒理我

推 和理非 乜鳩都做唔到既 喺屋企話嬲既 係你時候喇

中大手足幫我地頂咗咁多催淚彈
聽朝香港人全港各區開花

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

［推俾中大人睇］live拍片蒙面宣讀全體不自殺不自焚聲明！

我打去，唔駛俾 passport number，我話我係 bc

屌佢cut撚左我線
我問佢點monitor the situation
consulate: from different sources, but I can't tell you what
之後我再講中大而家有幾危險, 佢竟然同我講thank you for the information
屌!
咁我問佢, 你嘅channel of information唔係包括呢個call下話, 佢答係
我同佢講中大大部分同學仔住宿, 英國同學都係, 冇得走架俾防暴包圍哂
佢叫我stay in a safe place, 我話咁校園俾防暴包圍左邊撚度先safe
之後佢就不停loop monitoring the situation, nothing we can do at the moment, consulate opens tomorrrw
最後佢cut我線
咁撚樣

屌

29013000 > 4 > 1
A madam very sweet voice. she said she knows, but its too far away. they cannot help. she knows the 1997 Handover of Hong Kong from Britain to China. Like washed hand. Full of shit, n cut the line.

打電話

嗰啲低級職員嚟，點都唔會即刻回應到，繼續打啦

明白佢係低級職員 咁即係我地繼續同人肉錄音機講野? 定叫佢叫manager同我傾? ...???

叫到就叫，叫唔到就繼續炸

Tui

笑左
Block撚埋你添呀

Block 乜柒？Block我個來電顯示號碼？
Block 晒所有香港嘅來電？
緊急電話多人打好撚出奇？
你講啲嘢咁撚廢因住三毛都收唔撚到呀